【非支那製】【I/A】Last Origin(10) - ラストオリジン 聽日開月兔活動

新手之友白貓醬(夏)

官方指定逼害對象 平胸b11

其他囡囡

官網

QooAPP：

各類攻略網站：
新手入門攻略

探素計算機

探索資源列表

圖鑑

角色配點推薦

加點模擬器

韓版原圖

1001唔開POST MOMO 武士刀侍候

lm

月兔活動組隊配置+角色掉落

新手除咗攻略1-8同7-8個兩隻角要撈咗先 仲有咩角邊要 駛唔駛賭？

留名打丁

其實唔洗建 前期粉毛隊可以打好多野

即係1-8 2-5 3-2b個3隻野？

如果有送白貓的話 就呢3隻上

白貓要點先拎到？

之前登入送 依家唔知有無

無嘅就用大波女警都得

Last 一晚
已放棄兩個C關 目標要刷到第一隻仙子

求其用一隻血防盾代替都得 都係新手過渡
我記得我用Johanna打到70level

命中chip未升
莉莉絲 momo磨極都唔死
結果入埋02輕鬆過咗

登入送咗呢d
放埋1-3個隻m子 safety係粉毛狙（t 41)之前就可以hea住去？

總之粉毛+兩隻血防盾就得

跟上面巴打教路就岩晒

粉毛記住平均升攻爆 好力好多

thz~~~

模擬器更新dl好慢

壓線完成C關

留名

有禮物書俾粉狙
餵晒俾粉狙打1-7一鎗一隻

如果推到活動就盡推

最好可以刷到EV-6 撈白貓

就開到自動戰鬥 一間試下
駛唔駛農

放心白貓下個EV都有得撈

已經打到ev5
新acc送粉狙真係超佛

無睇到 如果有咁就唔洗咁急了

30% link可唔可以用住先

白貓既話唔使急, 實會撈滿
而且0鏈都用得, 唔太影響迴避, 係打得慢D

唔該晒 不過而家auto緊ev6 點先為之撈完一隻
5隻定6隻？

滿連要6隻

提一提大家 聽日8-14維護

我撈到兩隻貓 但係遠征要點先開到 打到1-4

你要開隊伍位先派到另一隊去探索

又黎估下今日可唔可以準時開SER

今朝臨維護前大建左幾下，仲未有痴女
又多左幾粒海星

新手玩咗一日趕唔切打活動。

見維完又有新活動，係咪點都打咗活動先推主線？

係,主線長有唔急

900 4000 300x3 100紅方好易出

5點啦

又賠幾千資源

一陣試下先，唔該晒zmc 巴打

有無延長

入得。

咁難得咁準時

Event 第一關都要6000戰力，新手都係掛機升下level先有得玩。

D mod又要重新入過

打到ev4 而家掛緊1-6b刷料搞研究
btw有冇餵書俾d女?

得幾本無餵過。

送LLS同May 各一

我見尋日開game送咗好多

今次d角隻隻都有對腳好撚正

十幾萬銅幣換肥食 有排搞

有BUG
禁繼續探索可以繼續探索返上個活動啲關

又有資源賠

等我琴晚仲轉返正常野添
今轉冇bug重換野

仙子加痴女一人下範技清場刷老師

可唔可以pin呢個,方便睇

痴女得一連，建唔到。。

得一隻痴女

EV8有標準OS撈
而家得兩件唔夠用

今次活動無咩刷 應該好快收工

角要刷EX2/4/5/6
裝要刷EV8/EX3/4/6

點打都1果隻野係咪用黎拖時間

角我應該得 天使魔王老師要刷

EX1果關點樣拎4星

迫用廚娘

毒柒佢咪得

閃盾＋毒應該就唔會俾佢打中

雷果隻雀固傷唔知穿唔穿

直接用女僕team果兩隻咪得

第一時間刷左老師先.....

想請問即係邊幾隻??
不過我而家都未打到ex

EX4已經卡關唔識組隊,又唔俾人用重裝,閃又閃唔到

?
大毒後排就bug?

3ex 已經卡關
慢慢刷住黑肉盾算

Ex3至6都係黑狗核彈平胸同momo陣

EX4黑狗閃唔到

咁好彩都齊 今晚過埋佢

岩岩用小八+鋼龍都比人打穿盾

後面有無邊關一定要用仙子 得一隻咁大把

韓服原本6章寫主角得返個腦
點解又會寫扑嘢劇情

扑個腦

雙飛Mary 老師
識玩

練完粉毛 白貓同老李
之係仲有咩角可以用嚟刷活動

見人地個陣
Btw我仙子減完命 p49夠閃

啲劇情愈嚟愈淫

其實用火龍燒都得 唔一定要用毒

平胸係咪all in閃?

平胸攻爆 記得計技 佢基本上綁核彈 計埋核彈嘅buff

屌 momo根本假s真ss黎勁到痴線 一野炸萬8

計技? 唔明

爆擊率

請問邊隻叫平胸?

明哂 唔該ZMC

官方指定逼害對象

B-11 ナイトエンジェル

想問下大家仙子兩個選擇點揀
1.爆擊推到100滿鏈5選1揀技能威力+15%
2.爆擊推到80滿鏈5選1揀爆擊加20

技能威力

Ok
其實兩個選擇係差在我有幾多點點落攻擊

幫MOMO買個變身SKIN先

thanks, 呢隻有練, 咁我應該可以直接衝任務

新手除咗daily去邊升lv先好
未清夠主線未開到中級
btw而家ev淨係夠打表3 我應該掛表3定打其他??

4EX MOMO 核彈 狗盾 痴女 可以玩到好似餓狼隊咁

食書升人打到EV4先 之後撈滿EV4 MOMO

痴女係咪4000 900 900 100紅會出

定係我一直都造錯

4000電 Wor

4000 900 900 100 會出 保護機多 你要 電4000 其他保底先易出

唔怪得知

出咗次可可

巴打想問下
momo 平胸 核彈隊點放好

新post lm

其實爆擊率幾乎一定唔會揀
你點加攻都唔會加到15%威力

全排後排
核彈前面放隻閃盾（p49/bh) 全保

睇打邊關 有時閃盾有時防盾

ev4會死人
係ev1撈緊粉狙順手刷下lv先

Ev-1Ex 點過

無左掉落50%好痛苦

MOMO醬

岩岩先收工，今次活動難唔難打？

暫時黎講唔算太難

置頂個攻略網未update排陣?
個表睇死人

仲未收工

15%威力其實大約幾多攻

白兔都幾勁下喎

新果幾隻有無d加血防
我信箱有堆血防到期

天使好似係升血防?

我都唔肯定
我睇大陸網又話全防

屌你屎忽
扣1果隻煩唔撚煩呀
明明穩過
點知比佢毒死我兩隻

帶MOMO

話說我而家打ev4唔穩
我係用緊下面呢隊

粉狙同t20會中破/ 大破
想問我有冇用錯/練錯?? 同埋請問我有冇咩要練咗先

4EX 用咩隊刷過夜好?

活動5,6 刷左白貓同老李先

MOMO+白貓夠做?

最好帶隻可以被動就保架啦

仲有無經書淨

ev頭幾關都可以用滿級閃反角色單刷 白貓/綠毛/女武神都得
活動先第一日 唔洗急 慢慢黎啦

粉毛隊遇到水罐電狗一定爆炸 有機會就刷隻鋼龍做行保護代白貓

集中資源升主力就夠 到左80level有得用裝備會好好多

唔洗鋼龍啦 直接升月兔 今個活動好多地方都用到

月兔取代到?
咁我早啲練返隻

鋼龍即係7-8個隻??
書我無乜啦
ev4我係因為粉毛爆炸auto唔到

咁我練月兔先

月兔企邊到都會保中間果行攻擊同支援機 仲會加BUFF 好撚勁

岩岩發現 魔王可以換5隻 咁6EX都唔洗刷了

月兔應該點加點 閃回?

全閃

我用緊痴女, 狗盾, 毒刺

刷塞蓮

計埋佢之前送果D我換多一隻就滿

我計埋-2

我發覺上個event d探索仲可以繼續探索
btw,如果無event探索既話應該係探邊幾關

原來又送咗隻momo

送咗好多角。想問係咪練咗粉毛女警呢啲a角先。s同ss唔好掂住。

禁資源計數機睇你要咩資源

建議練左月兔先

Event第一關都未夠打。

邊隻係毒刺? 想問下點排?
我用緊MOMO 狗盾

痴女 4 狗盾5 毒刺2

毒刺係紅白色隻A機械人

噴火機同款機械人

核彈會升攻爆定全攻好

咁升左粉毛電棍拉鏈先

我自己係200命之後攻爆

但平波同核彈得一隻 升完夠唔夠刷今次活動

每關用既隊都唔同架喎

有核彈狗盾momo再建噴火機 升埋月兔 應該可以打好多關

噴火機 係咪伊格尼斯

機械人果隻 毒刺

好

上個活動仲有1萬海產同生果未換

係咪應該換哂做金幣換藍色核心先?定係換2隻SS角好?

諗緊1-8或者1ex 有咩組合可以帶輕攻機升level兼刷得快 餓狼餐刀狗女僕都未升過要逐隻帶

上個活動刷到嘔血既LLS Makes Momo 各一

有無人突然入唔到

ME2

我
連loading都冇

我都係
主畫面連start都無得㩒

仲刷緊，冇事 入唔到?

我都冇事喎

手動過到ev8 膽粗粗入去ex1 未完第一場中破月兔同momo
我都係龜番去刷ev4刷爆momo先
想刷高d lv係4帶1刷1-8？

1-4未升防疫晶片點算⋯

輕鬆過到1-8就試2-8，如此類推打3-8 / 4-8

如果auto刷到event，不如掛左ev 1-4,5,6,7先
如果你有齊就另計

刷緊ev4 5-7應該唔可以掛

掛到一關活動就得，你去交換所換經驗值書黎升lv會實際d

不過食晒d書後就點都要掛lv

好撚慘

而家用90黑狗同廚娘帶娘妹同老李掛EX2
好似好浪費資源

諗住起隻綠毛出黎刷EV1-8
點知起左成100野先有

今次好似幾易，不過後面要用果幾隻角未升。。。

試下莉莉絲 solo

升埋隻平胸試下打上ex4以上先

話時話點解廚娘個泳裝SKIN有時扔鴨仔有時扔毛巾

試下保唔保到另外兩隻先
因為我想升角
我連仙子都差6級先90
但又唔想用兩隻90級既黎帶

我反而想知去邊關帶升lv係快？同埋可以帶幾多個角色升？

Skin個特別演出姐

4ex閃唔到都係coco/狗盾護黎磨算
係怕第二關隻狙一下打二千幾
其他無問題

緊急維護
掛緊咖

屌呀 啱啱想開始肝之後維護

今次又送咩...

5000 5000 5000

有斷過咩 一路掛緊🙄🙄

Ios點樣可以暗晒mon掛機 老闆成日走嚟走去
除咗手動較暗mon
我見唔到screen protection個選項

買張防偷窺moon貼
利申：用緊

然後係公司機裝埋bluestack

公司機裝唔到
放工去換mon 貼先

升隻毒刺，200命，100暴，帶+10ap 包，就唔係磨

狗盾有冇地方有得刷
啱啱發現一隻都冇

睇返mon先知momo係直接打穿綠大毒
唔駛一血一血咁扣
Sss扮s

跌得一隻天使

差5天使 3吹波就完
冇50%鍊金都冇得鍊

刷完老師先升毒刺同月兔

活動有

宜家D mod有兩個file係咪將DATA放哂兩個file就得?

你down邊個?我down開果個得1個file

話說裝MOD果個google drive會不斷update,下次可以擺埋去第一頁

比佢FIX咗探索個BUG

提一提每月換角更新左 計埋活動可以直接換2隻天使

平時d探索拎資源仲多我打到中段已經換番平時果d

我有D單一嘅角色想換 唔想用drive個D所以先咁問姐

上次活動金核冇換

仲諗住陰啲陰啲捱到23號睇下開唔開到125金幣換埋佢

計劃失敗了

搵d銀銅幣換金咪得

計過條數要差唔夠20萬個銅先換到

之前仲要刷開2-1B,換哂啲海產同生果都係得個7200個銅 乜都換唔到

依家諗住換3隻SS算

請問呢個係唔係就係日版an用原版

換SS啦 你睇吓依家活動個掉率

想請問link 同裝個感歎號係咩意思

咩叫日版AN用原版

即係未和諧 想轉未和階版

升lv有得加點果個都明

呢個真係唔知點解，我估係bug

ev1-8 防反盾用減防保護罩好穩
綠毛成日避唔到

係,果個就係無修mod
down佢果個20200909果個file就得
裝MOD教學睇呢度

毒刺用火燒隻青瓜會爆炸炸死隔離，打第3、4wave 快好多

鹽濕仔表示大感激
Btw呢隻game無得睇番大破立繪？

完來可以裝MOD

廢事麻煩等DMM版算了

圖鑑度有得睇,po頭都有LINK可以睇哂

其實我覺得魔王和諧版好睇過原版

ev4打到就換到第二隻月兔都出唔到一隻momo

有冇啲低耗隊刷活動介紹吓

今次d隊要快嘅話總合都300左右

天使-2有望一個星期收呢個活動皮

一晚+一個下晝都未有第一隻Sowan

第二隻momo都未見

無左50％掉落d機率係咁閪主線果d再閪d

我刷完momo係唔係應該ev6刷番白貓 之後ev5刷老李

想問用晶片換果隻天使換唔換得過

老李唔洗理住 刷左白貓同狗盾先

換左就打少隻

覺得150紅強晶耐過我刷一隻

鍊金大把啦 藍方平時又用唔著

150高密

44ex LLS 成日一閂mon 就翻船

仲有無其他關易帶升

原來上個活動經驗咁好

呢個難搞d缺嘅話就有多先考慮換

44e已經係最方便一帶多

月兔係咪直接餵本金書比佢先好似好升d

依家夾硬響LLS後面擺隻蛋 2帶3

咁刷到刷唔到先換
我到而家一隻老師都未出過

我玩咗一個禮拜左右
所以如果有低耗隊我可以順便練埋用少啲資源

呢排夜晚掛機好易斷線咁

你lls有冇帶火抗

刷多3隻老師同4件3ex嘅裝就收工

我有L排刷
仲有ap 晶片同05 未刷

依家先開始刷天使

尋晚掛完momo
仲突咗隻 但掛到得番一萬營養 今朝休養下先

屌你粉紅髮果隻啦啦隊就係咁出
老師就一隻都唔出

好撚正喎條女 仲要有兔女郎skin

但唔夠老師淫...

-1老師 歐到仆街

可摸可以分d歐器俾我 我想撈埋貓同狗盾
不過無資休養到今晚

用白貓單刷住先等回資源咪得 同埋主線盡推 過一次就得 開探索

白貓得70lv 單刷到ev6???

全閃應該得掛 要試下

不過未滿連有d危險

刷唔到閃肥

用啲道具換啦

換晒書 其他人 1 1 1 1 用唔到嚟探資 所以換咗書俾佢地

唔驚啦 活動成個月 慢慢打

Btw要換嘅話換資源先

跟攻略可可 刺 中破核彈打4EX 炒左。。都係用番momo狗盾算

打埋裝就畢業

咁撚快....

歐撚

一朝跌左4隻老師

而家先刷緊老師ja........

5ex隻王加唔加果200%命都無影響
都係無視保護
一炮打到媽媽聲
（雖然仲刷緊天使

我本身星蓮差一隻滿 換埋啱啱好 吹波膠就建紅狼果陣出到滿左 魔王佢又有得換5隻 所以淨係刷老師 3ex裝 天使就搞掂

老李係升回避定命中

仲未建到紅狼

紅狼個入場費已經4000齒輪 好貴

我以為痴女係4000零件果個禮拜出咗一隻

狗盾揀血防定全防好

兩樣都差唔多

咁我揀血防啦 好似易啲升

其實除左d屬性耐性盾之外
點分隻野血防定全防定好

睇技掛 有D角有加防/減傷可以血防都打1

新手一問，加血防係咪即升上限同加點都係1:1？

係

狗盾momo隊隻momo無啦啦死咗
變咗單狗盾掛一埸掛咗幾個鐘 屌

差綠毛就100％圖鑑

天使應該加血防定全防我見佢d血少d摸一摸都碎咁

全防滿連應該有6500血

咁全防算我就係見60幾級都係得千幾血心諗頂唔頂到嫁

佢有減傷有盾 其實唔脆

想問下角色既能力值係計左佢自己本身既被動未？
爆率果d係咪要睇埋被動黎加點？

未計技 所以100爆要計自己技 如果有d角綁另一隻角用就要計埋果隻d buff

試咗下掛過夜
4Ex momo狗盾真係唔得，會反車死淨狗盾一場磨成晚
唔好信wiki

我係核彈 momo狗盾 毒刺 毒刺帶興奮劑就好穩

毒刺未升 晏啲研究下

唔該晒
咁即係b-11 + 核彈一齊出65爆應該夠

我4Ex又係momo狗盾，掛咗幾日冇炒過喎

差一隻貓 刷完貓就去掛狗盾

隻驚係咪好唔鍾意我打左兩三日一隻老師都唔出

用咩刷

黑狗加廚娘再帶升它李同隻黑肉攻擊型

直接用莉莉絲1帶1唔係仲快咩

EX2可以帶升?擺咩位

莉莉絲5位 帶電罐標準OS其他求其 要升果隻放係莉莉絲面前就得

屌 D電怪果招原來範圍技咁樣帶唔到了

你好彩

係咪你MOMO秒唔到怪 射後排果隻一般唔會打到MOMO

唔撚理 轉陣算

4EX第2波因為有隻狙擊會無視護衛所以有時係會死人

平胸用殘血重生

隻狙擊第一回合會用BUFF, 第2回先打人
如果你比佢打到2次即係打得唔夠快
已刷完4隻天使

莉莉絲1打1有時打唔切
比佢高空炮帶死被打果隻

我4Ex既陣 順便升魔王
三隻都可以打穿大綠毒
夏洛擋狙用

未有鍊金攻略諗住慳下資源
睇嚟都係唔慳得

我平胸轉毒刺 90 90 140一關

btw 狗盾用-1射程就會係咁出2技
打得快可以唔加核彈放曬最後面

出左新活動先發現毒刺呢隻野咁有用
造都未造出黎

咁有無搵到第二關可以帶人

唔想再掛44ex

3ex廚娘隊可以帶1輕裝 1隨便 裝夠勁應該可以帶2輕1隨便

莉莉絲0鏈接可唔可以用？
係咪加攻爆？

咦，4ex有老師？
我刷緊2喎

0連莉莉絲廢的 唔夠血反擊一定要滿連先用得

咁我要升咗廚先

岩岩發現ev8 LLS 係咁翻船 依家加隻白百合響前面試緊

放精靈奶咪得

主要想用燒吓5血果隻
反正已經大破咗N次 放棄低耗求穩陣

仲係得兩隻Sowan咋

老師係咪都係全攻爆
打左3日出左一隻了
感動

計技100爆全攻

技係計哂主動被動定剩係被動

無野了自

自己直接計裝100就算 佢變左身個殺怪加爆好似就無左

即係就咁減7.25
爆擊100計埋裝？
如果我d裝未咁好可唔可以唔計裝加到100

7. 25要殺怪先有 你計平時用果套裝升滿100就得

變咗身好似係固定+14左右
唔知有冇記錯

我其實無咩升過爆擊既裝

白貓，帶疫苗，夠200命中
So far穩陣過莉莉絲

隻ソワン完全唔出，懷疑緊人生

總之係平時用果套100啦

已畢業 分d歐氣俾大家

Ok

想要一日4隻老師

好 聽朝出

白貓又好似得喎一直都無諗過

依家比貓同閃夏輪流試試

4000電出咗三次Momo

痴女?下個活動有得刷 唔洗建

諗住建到即刻餵金通

雖然暫時未用得著

咁等下個活動好過啦 痴女今個活動又用唔著

用得著又想建既得裁縫同仙子 上次刷唔晒

但DC唔太見人造到呢兩隻 唔知點跟

想知道ev8可以點樣刷

閃貓老李綠毛之類嘅閃反角應該都刷到

淨係有練貓同老李 全閃係咪兩隻都夠玩

最好升埋閃夏洛特同綠毛 可以得閒先升

樓上巴打推薦用貓

夠命中全閃配疫苗可以試試

如果白貓升全閃係咪滿連獎勵都係揀回避？

Ev1-3ex 到1-6ex有冇AUTO 隊

3EX餓狼隊 4EX狗盾核彈MOMO毒刺

UPUP裝備睇下auto 得唔得先

PIN左條LINK咪有

想問下2ex鍊金打法用莉莉絲一帶一要點擺陣
我同一橫排會比隻雷係咁打哂

我以為果招打單體 試左係唔得的sor

我轉左用狗盾momo掛4ex
因為無哂資源

講完就出貨了

聽日開始整其他了

火鳥巴魔王係咪又係200命中之後點攻爆

廢止洗點就咁樣點 不過我自己通常食完肥料等到要用先加點

咁帶升緊果陣咪真係完全無作為

0連就算配左點你唔預佢做到d咩架啦

佢火燒打大綠毒下固傷有dd用既
秒到一隻

而家升緊仙子諗住差6級升埋先
我個身d位比啦啦隊塞爆哂

你哋升新角色係會直接餵書定刷特定關?
有幾隻刷活動關啱用但係未練過

我會餵60本上5字頭
3連之後升

但係會打邊關 定其實冇所謂

連完之後升食資源食到仆街喎 仲要升完出技都未必有9lv

5-8要點打

呢排打經驗關升
反正活動啲肥多到食唔晒

要用屬性/防貫角打

甩左個幾禮拜冇玩 有冇咩大update左

我好似得jk 同埋潛水機械人解防禦buff
淨打boss定要打埋其他部位

想問s rank有咩易開發 想解埋重造 開上級模擬戰
我左右都要時間先開到上去

新活動 新skin

打眼 眼死左就過

小建你有資源嘅話就700 700 230x3

造撚咗兩隻momo
我撈得咁辛苦做乜

btw跌到全部4位數 今日專心低消跑資

之前莉莉絲可以一帶一就會就咁帶..
依家仲刷緊人未試邊關

有連有個加個經驗值既係底還好
用得著之後刷刷下自然上LV10技
上個活動刷2-1B剩左好多資

想問下如果d char 5連有凸你地會留俾餵肥 我突咗隻白貓 3隻momo

Momo可以賣 白貓可以留有時可能會要用防貓

長期4位數 一過萬就手痕升裝

新仔無低消隊撈野 唯有慢慢忍手 我連e7狗盾都未撈到

不過lv真係難升 有莉莉斯都無用 未升

Btw 想請問 月間隻天使駛唔駛換咁先 不過紅晶打唔到
然後個個都叫打7-8拎龍 但我連5-8都未打完
真係唯有慢慢打

主線慢慢黎 點都活動優先

月商店唔洗急 早晚都會換到

練好主力隊刷活動為上

我見有台仔單白貓90lv滿連滿閃單刷ev8 努力緊

白貓滿鏈 配疫苗 打ev8 應該係容易上手

努力練啦

疫苗未升過 呢個都有d煩

屌你4ex狗盾同momo個陣成日掛掛下炒車
係咪我隻狗盾未90既關係

疫苗一舊都冇 唔怪得打ev8成日死

7-8都未開

Oh fuck

不過主線推左先無壞 探索資源多d

我最想開5/8 9個鐘1200 0 1200 訓覺必用
點解唔出自動遠征卡

老李5選1係咪揀減耗

唔該哂
火鳥巴我仲未打到第二隻老師

其實剩左果D S級同SS你地會點處理
我見拆既話出黎D資源又唔係好多好似好浪費咁

有多又唔升第2隻嘅話就拎去分解

拆S同SS最主要係拎紅藍晶片
遲啲出埋升rank塵多多都唔夠用

咁分解算
唔好有有多第2隻我連有D第一隻都唔夠資源升

我想要資源...

前排果隻唔好太低練度都OK
我帶住隻66lv速遞上到90都無炒過車

打EX5 睇攻略 兔 送貨 MOMO, 送貨會比隻王打爆, 係咪技能LV 唔夠?

想問下月兔係加咩

居然係全閃
仲以為全防或者血防
Btw thanks

我5黑狗 3夏6中破核彈9momo
掛3日卡過2次

見呢個陣好似好大食咁..啲裝有冇咩要求?

黑狗裝閃 晶閃 防晶同防os[因為王+完200閃唔到就升防但閃到其他怪
都係momo100爆機解王狀態同主攻
其他都係100爆幫下手打下野
夏洛係3號係有時王會左上去 佢夠擋到炮

主線有冇邊關可以幾帶幾咁升LV 想呢次活動有啲關可以周回
利申冇5連LLS

我過咗5-8啦 可以掛5-8遠征啦

天使關用邊隊刷?

狗盾毒刺核彈momo

今次個event好似炒車率特別高

毒刺要點造出黎？

升機械人研發個邊

機械人建造

靠莉莉絲1帶1打女忍果關
終於升到隻月兔上40幾

Lls應該點升 血防定全防？

邊隻叫LLS

莉莉絲

我攻爆黎

攻爆啦

天使關狗盾+momo已足夠

唔夠快

擺咁多隻啲資倒水咁倒

90 90 140啫

終於刷完Sowan

可以開始打ex關

今期好似無咩時裝？

佢skin應該照韓服咁分左上下半但活動一次開晒

魔王full link要buff+2 定skill+15%?

用到先揀

淨係得高消掛到ev8
一場130營養都幾貴 對我嚟講

200營養掛1ex黎升餐刀隊 升到乾塘終於全隊80

1ex有冇咩特別 掛ev8好少魔王coin

無架 貪佢易打又唔算少經 感覺好過44ex

魔王貼紙愈後既關愈多

有無人覺得月兔對腳同天使對波同對腳好正
好想啜佢地D腳趾奶佢地對大髀
想飲佢地D洗腳水

毒刺升攻爆定全閃...

掛左成晚 一隻天使都冇

收到金core
餵邊隻link好

咩係金CORE

代用核

四隻都有得刷, 留番佢吧

你上個活動無打咩

最後一日先入坑

原來連登都有人玩
上個ac無連到無啦啦彈我gam仲幫我logout埋無撚左
遺產活動last7日重玩，前排諗住課月費又彈比撚左錢無罐頭，send email比日本個營運話ios好難查比錢record叫我追apple，apple又話我唔比退又唔講點解，好撚無助

AC無連到真係好難幫...除左RIP都唔知講咩好
至於課金果度你可以搵返批你張信用卡既銀行幫手

搵aeon可以點幫，同埋而家我入親shop都咁

唉屌，上個acc成個遺產刷到既ss都刷到滿鏈咁就無撚左

打去客服講返成件事

之前恆生試過又係同樣case,之後我打電話去,佢叫我send返兩邊啲email記錄俾佢,唔記得洗唔洗填form了
之後就等佢唔知邊個部門處理,等左差唔多一個月就退返錢俾我

唔怪之得
我心諗如果你上個活動有打應該好多金CORE
刷到就唔好用啦留起佢好D

有無人知4Ex要幾多防先可以穩掛
我剩係見迴避安定要425

90lv 滿link白貓掛到ev8 應該換得齊魔王了

防都唔係重點，最緊要有疫苗，火傷角同打手夠力
我穩刷果陣八醬先80lv點坐防3連，但係要+10疫苗同+5ハリアー
4號位後面放無點過既60幾lv魔王，2號位滿鏈2000攻一下被動滿爆既夏洛特+6標準os
魔王同夏洛特都上減射程os

慢係慢d，但係刷左幾日未炒過

頭先睇巴哈
而家用緊可，MO，核試緊
但我想升下魔王，月兔同天使...

4號位唔係最後啦咩?4號位後面仲點放野...

打錯
*後面4號位

魔王我用經書爆上去，只要用到os就夠
月兔諗住用餐刀隊係ex升，天使未駛用住遲下先，資源好撚缺

其實而家應該刷狗盾先定掛e8打埋隻ss好
而家用緊貓solo e8

我天使69
魔王52
月兔64
咁樣有無機掛到Ex4

有無第2個打手，momo同魔王好唔夾，好大機會炒車

邊隻打手好D
同埋魔王落到OS落咩
落返換返黎果隻角?

減射程，係147果行必定射落d酸蝕蟲等佢自爆
打手夠力就得，因為momo有機會打爆魔王燒緊果隻酸蝕蟲令佢無得自爆炸埋隔離果d

頭先將可MO核向前移一排跟住1號位放魔王
然後即刻死左....

打到各一先，掛完狗盾再掛廚師？
其實打到滿都要升lv，最好可以一路刷角一路升人

好 咁我刷到廚師就番轉到掛狗盾

可可放258好似要減射程先可以auto開盾
但係d怪打到後排所以魔王無保護都係死硬

4EX係咪刷天使？我嗰陣跟pin個網用狗盾同momo兩隻打，不過打得唔快，用四日先刷得齊6隻

4日刷到6隻仲想點

吹波一日刷左八隻

五日先兩隻
差一隻就滿連

兩日得一隻努力緊

希望快d出返50%up
洗資黎消果500金箱強化裝備

你地2ex 同 6ex 用咩陣刷?
2ex 係咪可以用黎帶升?

sowan係咪攻爆1:1夠玩? 準備刷ev8

我連4ex都未過 魔王升到60 momo 88 月兔79 粉毛白貓90 應該夠過晒6版ev??

2ex我用莉莉絲單拖刷，不過唔夠攻帶唔到，前面果個會比高射炮射爆

2EX
2號位莉莉絲帶4隻
3號位放毒刺
4號位或者5號放魔王
7號天使8號月兔

呀記錯呢個陣我係帶1EX
2EX我係用黑狗加廚娘再帶兩隻攻擊掛

default 1:1
按地圖需求調整命中

莉莉絲要幾lv幾link先帶到？

另外想請問高出力booster part打邊關易出？

答唔到你，我果隻滿連90級

Ev7,8 掉率差到呢

無左＋50％

廚娘同狗盾未見過 不過快快手手刷coin算
想搵地方升隊

刷左成個禮拜都未滿天使

大家咁話天使同老師我都未見過

公略網個EX6
毒刺+兔+B角 ，係咪手動先刷到。。

兔閃到就得 應該係

想問研究最左下果堆值唔值用哂d道具跳哂d時間
我而家研究一個等成兩日

分解科技跳晒佢啦 收入來源黎

點解我同一隊掛到ex1反而掛唔到ev7
我想刷咗隻狗盾出嚟先

韓版MOMO升SS 痴撚線咁勁仲俾佢升

日版都唔知幾耐先有得升階

勁到痴線

我而家仲係資源回復9係咪照跳
我有7張
用哂應該啱啱升哂分解
係咪照用

用啦, 分解第一階12粒鐘都仲可以訓醒等聽日
其他全部直接用啦, 都無野急得過呢一樣

btw 我卡緊資源9

屌原來仲要修復滿
我修復一級都未升過

一口氣解果都痛苦，我分左幾日解晒

魔王你點會點配點

魔法少女都是怪物

韓版2.0仲要ai強化，佢先係掉核彈果個

好似變左會炸中到最多目標果格？3格3格2萬幾咁炸 cls

尋晚終於出左第一隻天使....
差4隻

去到10月7 唔太驚ga...不過我唔知我10月1之前有冇隊刷到即

但講緊我仲有好多未刷
老師未刷，魔王又未刷....

魔王我換ja
老師我都未刷
廚娘-5
狗盾-5
黑狗-3
天使-4
魔王-2
博士-6

博士我都未
但你差咁多...

新手刷到就刷啦
對我嚟講最易一定係廚娘
因為可以白貓solo

博士刷乜大建一車車

建左成個禮拜先出兩隻s
都唔知幾時先開到大建

未大建過
4ex同2ex都唔知點掛

我夾硬900 900 330x3大建咗3隻s出嚟
中間出咗隻ss唔計 s 屌佢老母

想問下綠毛有冇得刷？

差星連要刷
有冇人有6EX 低耗陣參考？
毒刺 白兔 B角係咪真係Auto到？

另外活動有冇邊關帶練方便？

綠毛無 用代用core塞爆佢

你地有無人有睇大陸網
大陸網背景左邊果兩條女一隻綠毛另一隻藍頭髮嬲屌裙黑絲高踭果隻咩黎
對腳好正

講錯唔係綠毛
香草先真

大陸wiki??

其實有冇話幾時更新埋7章

GAMEKEE

研究機械人果邊整3架s機輕鬆解決

刷左成日都無事，一訓覺去刷就即炒，我屌你老母

4 EX 呢隊假隊黎?

堅的，我係用呢隊刷

首先要有第一隻

假wor
一槍打爆左隻momo
隻狗盾冇幫佢頂

你Momo中破定點？
我刷完太耐都無乜印象

滿血momo

有隻怪係會無視保護，不過我刷咗幾日momo都冇死過，唔知點解你哋啲momo會爆炸

咁姐係又係睇運

我記得係刷到不過打得都幾慢

我刷到滿天使都係fail過三次左右

我一入場就fail左

呢個場有2隻怪識反擊，如果你一炮打佢唔爆就會比佢秒

咪算好，係你望住果陣fail，係你訓果陣先知會fail先最揼心口

MOMO 加crit件裝得+3係咪用+10 金望遠鏡最好

一定要100%爆擊，唔理你用咩裝，只要有一下唔爆擊佢就會反死你

同埋就算滿爆你唔夠攻都係會奶野

今次活動場場都打好耐
感覺難刷咗好多

望住人地d裝 再望住自己d裝
我都係繼續刷狗盾先算

呢隻驚新老手最大差距真係裝而唔係角

無計咖wor...d裝+10都要好多資源
同埋整裝個消耗一定大過掛出嚟

同埋d研究素材 我卡緊好多晶片同booster
我想升埋遠征4/5同左邊呀
我想鍊金呀...

新手一開始係好忙一個月左右開左鍊金就會好d

研究素材好缺呀
我又未諗點樣穩定掛紅晶片/booster

紅晶要番主線先有了唯有快d打完活動番主線

一個月開到鍊金

我而家目標係狗盾 廚娘 老師天使夠6隻
魔王就換盡佢算

一般一個月至一個半月就開到

邊有咁多資源駛，我重玩第3個星期仲卡左係資源8

兩日先出一隻天使

6ex有冇穩定隊可以抄
係咁炒車

頂修復次數唔夠升唔到個研究上去
仆街迫人死

唔係話要毒刺咩 pin左個網d隊應該都穩陣掛

拎d 1lv出去打48

Farm 3-8同活動關都無白貓跌，到而家都仲零鏈。

屌佢點解係0佢上一級升左就reset嫁咩

係 我而家仲刷緊250A_A

屌呀

搵堆1 LV 去死
我仲差70幾次

加油

博士係咪會大造狂出

唔想再掛1ex

我掛埋狗盾之後係唔係可以掛番ex8刷埋廚娘 然後就以掛ex4為目標升狗盾

如果新手上路係要1-8 -> 1ex -> 2ex -> 3ex 咁樣慢慢推上去
除非你啲角色/裝升得特別
1-8門檻算低 盡快拎到隻餐刀就砌到餐刀隊 方便好多

攻略好多時都用滿鏈+滿技+滿+10裝備
我地新手是但一樣唔及都要自己調整

我有一隻餐刀
但聽zmc講博士大建一車車咁出就唔想掛1ex

1-8我用貓solo

1ex 我用LLS+百合2帶3 高耗低效又唔出貨 所以有啲想停

1-8如果掛到就掛滿 sowan好多時都有用

大造我幾日4000電都唔中 雖然中Rhea Alice

係 一車車 出到你唔想出 仲要咩公式都會見到佢

好似話下個活動出修女了

其實值唔值得用金core升莉莉絲？

中間可唔可以停一停 俾我升下野先

莉莉絲唔值

睇日wiki係俾過6-8 女仆原型
7-8 無敵之龍（未實裝）
同埋no.066用箭個隻jk

冇練狗盾
點刷ex係咪要整毒刺 工式係咩

升機械人研究

起碼過埋萬聖先有機會停唔排除萬聖繼續衝

......

ok

放心啦 佢每次活動先得一兩隻新角你撈 打打下就會發現新活動得兩三隻角要刷

金core日後都有應該唔怕掛，佢ev有送每月login都有送，趕既我覺得可以升住先

睇場波就連中兩隻 依家-1博士了

用埋呢次資源就放棄1ex 試吓潛水solo 2ex

我玩咗個幾星期ja
我好多秋野未升
唔滿鏈都俾我90先呀

想佢復刻返遺產，又多野刷又多野換連遠征都抵過外面關

遠征平均其實同出面差唔多

我都留起晒無用到 其實新手用少少都幫助到上路

6-8有無新手配隊法 無加過好友要靠自己

上個活動啲幣幾時前要換?

23號

應該當日會有維護

我記得係5.8，5.6，5.4，5.2
外面關有5.8既一係要成隊好高lv，一係每30分鐘撳一次，新手黎講遺真係好抵屌
而且隊伍需求極低又有箱，開中遠古仲可以拎黎換資源

唔識，重玩緊第4個星期，啱啱砌到隊刷3ex

玩左一個月多少少, 終於開到分解加成既研究真係有d感動
不過同時都燒到d資源七七八八...

唔該晒
依家好多角色都唔齊，依家只係白貓單刷ev-8
ex關砌隊好多角都唔齊，想練餐刀隊都唔夠
係咪應該要建造下？

下一步你需要一隻紅狼

唔好 建你解下日任就算前期拎去搏建會玩到無晒資源

唔知無盡戰場先定萬聖先

我都想要

為咗準備2ex 練咗幾日潛水
原來反擊OS升唔爆差咁遠

唔係100％反擊已經差好遠 傷都好似唔同

搞一大輪想試新野
最後都要用返LLS

一晚刷齊埋EX6 畢左業, 有冇建議邊關可以練下人?

搞左一輪
應該係死花灑個速度
調番速就無事

6-4 不過最好4-4e升到60先去6-4 唔係有機會炒

6-8定6-4帶人快d

6-4可以落老師

差200場開最上級daily
但我開完應該無撚晒資

仲差一隻星蓮就event卒業

老師係咪0連就夠？
6-4 咩陣式？

7老師 最好0連血防/全防配點 想升嘅放416 5放莉莉絲

蛇盾PU

無諗過會無活動drop up

邊會次次有咁好

話23號main派左粒糖比你

居然無開無盡戰場

新手入坑一個鐘 留名

4-4EX 係唔係
LLS 加速晶片 企5, 練嗰幾隻企1, 4, 6, 7? 好似以前試過後排會死

唔洗加速 標準OS 爆擊晶片 其他你插防罩防晶片呢D就得

爆擊晶片有冇得刷

4-4EX 由LV1 開始帶, 無晶片會唔會死?

第一隻綠毛係咪要用鍊金? 定係有送?

係咁話Google login失敗既?

無 靠活動送/造/交換所

試下再入過 有時係咁

刷貓刷到失去意志，仲係零隻。無drop up 好頹。

佢個server好撚垃圾
我上次又係差唔多，但係無綁，個ac咁就無撚左

搞左半日先入得返

可可 夏落特 momo
刷ex4睇住就冇事 唔睇就貓車
明明打唔入可可

萬聖活動有得刷，唔急等活動，急就藍core啦

鳩估momo唔夠秒唔到反擊怪被人反死然後比青瓜噴死剩得果d

求晶片式
日任由909090轉晶片式先

原來係毒死

有冇防毒裝

疫苗+10

呢個
？

thx

咩公式?

4000齒輪入場費 其他隨便 俾多少少營養搏下紅狼

我整唔整好呢

朱古力奶

都未開 有資源多先整

全部3萬幾4萬

升下裝幾野就無晒除非你大部份都升好

無可能啦
但睇咗大陸網 天使marking
蛇盾行動不能都幾吸引

終於有隊穩刷6ex，但係d資源倒水咁倒落海

講來聽聽
[其實人打齊 就咁鍊住金升緊人

日wiki果隊
核彈
B11 毒刺 兔
アクア

啱啱check email發現佢地班cs四連休都要返工覆mail
話可以退返錢比我
但係仲未解決到我課唔用月費個問題

B隻女未練過
兔加毒練緊
OK THX 練下再試試

我都想有得鍊金

總有一日會到來

B女60入減射程就得

我B女 毒刺 兔 三隻可以刷6EX

我又試下唔落核彈先
但係唔落アクア比人減回唔死咩

咁係錬金?

成功掛ev8無斷線 但淨係出一隻餐刀 三百魔王幣

原來紅狼要用埋營養,唔怪得我起左咁耐都無
紅狼要4千齒輪同幾多營養?

蘋果定LO退俾你

Lo

B女即係aqua

我試左咁擺打第2波好大機會炒，d裝唔夠勁打得唔夠快

聽日圖鑑又要變番98％

隻Aqua有冇減速
0連再裝兩塊減速
會岩岩好係扣回個兩隻野扣完之後即解
隻月兔會堅強番好多

我自己就4000 900 1300x3

我見人裝加速，我都係裝加速。
BTW係咪毒刺 白兔滿鏈滿技？

裝左，打唔夠快後面個順序亂左就炒

有冇大佬試過日版ios卡死係開始畫面入唔倒game，重down幾次都係咁

玩咗一星期吾想重打

我就係奶野既例子，果陣無綁，打左成個月無左
你再試多日，唔得就好放棄

ipad pro (ios14)+ iphone 11 pro max (ios13) 冇事
用住andriod模擬先

好彩一開波已經綁咗twitter

6-7/6-8應該要點打

日版配點模擬器無咗好麻煩 韓版成日配錯點

岩岩手動首通68
Marie+Sowan + 3隻輕裝 疊傷害次數夾硬過

天使, 魔王, 星連, 吹波 應該強化咩屬性?

wave2月兔夠裝可以慢慢磨
試下升下d回避晶片先？
係隻毒刺要有裝先可以夠速1twave3/4燒人清場

無資源，咪搞
而家7位放多個中破核彈就解決

終於到我要刷修復
80/150 有排修

新手想問配點有咩注意？

一定要參考吓

配裝

要注意
- 裝備 新手無可能配到+10 或 日版未出
- 配隊 被動Buff eg sowan+constantia+khan / totem may
- 自己手殘記錯配點

有無巴打知邊個活動之後先會更新2.0

有冇大佬可以借隻大脾俾我過6-8

已經唔記得隊野點組

巴打有無加到我 用我果隊試下

無 求id
arm arm 去咗玩ring fit

zmc 你加左我轉隊俾你

マルクスssss
申請咗

加左 你試試過唔過到

我見到仲係紅狼

咁有趣 我試下重登

見到啦
打大虫就ok???
定打咗左手盾先

依家呢

盾>劍>本體

我愛大脾
mikon~

愛MOFU

mofumofu

btw你個隊係唔係要練 我差隻狼

餓狼隊基本上狼 廚 一定要練

有廚無狼
上個活動刷唔切 仙子同狼都得一隻

一隻狼都無
唯有等

狼0連其實都可以用 BUFF機黎成隊淨係靠廚補刀

十幾萬幣換肥食 有掛撳

入坑第二日 主升1234 今日刷3-8 想刷隻白貓出嚟
中間個營養成日唔夠 探索都已經主要探佢 唔夠係咪正常

正常
除非你用機械人隊 否則一定最燒營養

仲差兩隻餐刀~~~

其實有月兔係咪可以唔洗刷白貓住都得

月兔無反擊 如果你建到綠毛嘅話就可以唔洗刷白貓住

event畢業 可以番去錬金

今日刷6ex刷到電力不足

想要白貓的話，不如打活動ev6
主線drop好低

有粉紅隊應該夠晒打

訓醒見唔夠資源停左不過岩岩好打完6ex

好似上次打係卡ev5
Ev3隻momo都未刷出嚟
更新完試下推圖

新手表示momo好勁 刷滿咗
思考緊刷完餐刀點刷老師

刷左幾日一隻餐刀都無
仲差3隻先滿

我明 我真係明

慣左八點後先開黎食四下搵資源
一時唔記得維護

已經準備好陣間課金買佢啲優惠PACK

啱啱上網睇咗啲攻略 好似ev4刷咗女武神先好啲

女武神家陣定位尷尬
過渡期太短，唔建議晒時間/資源練

白貓打得慢d但勝在唔洗點食裝就單刷到好多關

我覺得練好狗盾，momo，黑狗，coco，白兔先
等萬聖活動時刷綠毛好過

我都係玩多你個零月，你睇下其他巴打有無意見

我今次ev8都係用白貓單刷
不過係要s疫苗+10
當然滿連都係主要

狗盾係邊撈 有白兔同coco
momo未撈 黑狗未打到

Coco即係邊隻？

準備抽爆蛇盾

Jer已開
求蛇盾式 今日玩3野先

可可 黑肉幼女揸機械人

都係入場嘅4000齒輪其他最低100紅 你想搏紅狼嘅可以俾多少少營養

狗盾 ev7就有

玩完 狗盾博士啦啦隊 屌

三隻s 完
繼續hea ev8

爆死

係咪錯覺 更新完好似順左

刷天使個關咁難 狗盾+MOMO+核彈都唔得

順左小小
但間唔中都會卡loading

加隻毒刺

毒刺係咪攻爆

係咪有drop rate up?

無

試下先 好忙又要肝FGO又要肝呢個

呢個都係電腦肝啫手機就麻煩d fgo唔支援分mon功能

呢個SKIN好貴

其實原skin好似靚啲。

新手想問活動啲sticker 都係優先換白兔同魔王滿鏈先？

唔太鍾意呢隻野 無買

Ss core>魔王>白兔

如果你要刷沙蓮就刷完缺幾多隻魔王先換

戰力唔夠，諗住換到幾多得幾多。睇下邊隻優先啲。

繼續努力先 宜家連紅方都冇哂抽唔到蛇盾

100紅連續三次amazon

速遞妹 海星 博士 大建三雄

呢個SKIN貴在原版近乎全裸

胸果粒野會跌落黎添

等緊個mod更新

無呢隻買嚟都無用

今次活動有得刷

ev6打唔贏
我夏活最後一日入坑
而家仲係ev8刷緊廚娘

打錯 ex8

求館長公式

Min pay會出

有都要識改mod

改咗唔難改~~

我淨係希望刷完今次活動之後中間有一個星期休息下俾我升研究所

下個活動有痴女刷 同埋跟韓版進度嘅話應該就快開無盡戰場

開左DMM先啦屌

好彩個模擬器唔係放ssd...
唔係係咁load

ex6有crit晶
要諗辦法過ex5/6了

見啲人4000低保一抽就中蛇

大家都唔中 明ga

我放ssd的A_A
死咪換過隻

新機會肉赤

我攞隻好耐之前 120GB ssd黎放

3抽
T-50 T-50 T-50
屌，比咁多個背囊我把撚咩

蛇盾有冇唔係100紅方嘅公式？

今次活動可以用咩陣打邊關鍊金?

點解我隻毒刺破唔到EX6啲怪防

應該返主線鍊金好啲

掛咗成個星期一隻吹波都唔出 on撚9

主要用黎燒爆隻高防怪架炸

咁果啲厚血怪點殺

厚防綠色噴毒果隻先啱

終於6ex畢業

如果淨係想過ex5/6應該用咩隊
無毒刺
我得下面呢d
90: 白貓 粉狙 momo 全滿練
79 月兔 4鍊
66-70 jk 莉莉絲 魔王 得魔王3連
53-60 廚娘 1鏈 天使1鏈 核彈 keep住中破 無鏈

練高d月兔同魔王

7核彈，4魔王，5momo，3月兔，全手動應該過到6ex

5ex就
7核彈，5momo，3月兔（要插バリア），應該輕鬆過

好 今晚執隊掛普通關谷爆月兔魔王同核彈先
順手開埋最上日任

6ex全手動唔差在練埋アクア，鳩噴解狀態比月兔

我好似無 我對上個ev最後一日入坑

B機黎

見到了thz

終於刷完修復
依家要等資源升分解
之前以為無用 用晒黎整機械人

大家都係用模擬器玩？
我想問如果我想出街用手機玩屋企用模擬器玩可唔可以做到？
我個ac係連左Apple ac

可以 用GOOGLE DESKTOP之類

唔怪得我隻毒刺唔識燒人
原本滿鏈要揀射程+1

我都係想搵關可以練下人又刷下紅晶同高級booster即 你咁都唔俾

有無人有低消耗版5ex既隊抄下，電力不足

但ac連左apple都可以去番android模擬器？
係次次都要引繼?

連左apple未必搞到唔知有無得綁番twitter

又過咗一晚
又係ev8唔出ss ga一晚

無啦啦話我google login失敗

6ex大魔王出左9隻都仲係跌得2隻賽蓮。。

又爆死

已經成個月無見過痴女，紅狼完全無見過

買唔買魔王個skin好

Strong hold等dmm版出左先買

點解 會平d?

少布d

一紅三痴 amazon *n

An機改mod

邊度有apk

唔係換apk，係換個app啲cache
每次update有日本仔會更新

邊度搵

終於賽蓮刷夠數
可以沖主線同鍊金

今轉好似仲未update

應該刷ev6定7 白貓定狗盾先 練緊白兔同coco

請問射程減一件裝應該用咩式

好似係齒輪＝電就得

終出左蛇盾up左都咁難抽

我有紅電都係拎去升研究先
終於升到做到毒刺同最上級訓練🤣🤣

求公式

刷左3日，一粒吹波膠都無

保護機最低果條

我放棄咗刷了

刷埋今日，再無就算去刷返3ex
Emily 都未刷滿

我仲刷緊餐刀
差兩隻

好你啲啲 活動我得餐刀滿

1 2ex都差一兩隻 其他未郁過

我諗緊我可唔可以下星期刷到ex2
想刷老師同埋天使
魔王月兔換齊咗

非常睇彩數 同埋肯唔肯掛過夜

差一隻餐刀
今晚研究下點掛ex1先 想刷潛艇

d裝未升
仲刷緊資冇得開始刷活動

無左掉落加成鍊金都慢

成個9月喺度刷資

你用咩鍊金莉莉絲可以刷老師同時鍊金 雖然效率唔高

刷緊主線最尾
莉莉絲就快

你6-8升人？

活動主線最尾

如果有綠毛可以升黎鍊金 打3-1ex效率慢紅狼少少

宜家刷資升件ap裝比隻機械人噴火用

7步巴你幾時開始玩

好似6,7月開始玩

想問下各巴打,除左用老李打2-8鍊金外,仲有無其他更好既選擇?

有冇日服大腿可以借來抱下

有反擊os可以用b機械人

即係1.0 鍊金最好都係2-8?

琴日活動畢業，除左博士無打其他都刷齊
今日終於升完分解研究，開始升人刷資源

綠毛打3-1ex對裝有無咩要求

想用多啲電係咪要執幾隻機械人入隊？

係唔係下個ev有痴女刷???

Id: zmc

最好係3-1e 紅狼＞迫擊炮＞綠毛

機械人/機動都用得多電

無紅狼
大佬你得唔得閒轉隊俾我打ex6

點掛4-4ex好

4-4ex 莉莉絲中間 佢前面放一隻 其他放最後
Ex6 我轉頭睇下用咩隊先 無刷過

但我莉莉絲0鏈未換lv
頭先睇有月兔版
一間升爆埋隻月兔睇下先

0鏈4-4e搞唔掂用白貓/女武神

見到this
唔得就試下用白貓

4-4ex用月兔升應該帶唔到盾 隻隻都識挑撥會即gg

請問鍊金用咩角打咩關好?
利申無紅狼

我睇大陸仔wiki話迫擊炮同綠毛弓樣效率

掛完餐刀諗唔到做咩掛緊4-4ex

狗盾+MOMO+核彈+毒刺都唔穩定刷天使 係咪仲差D咩

打1ex 2ex 3ex 4ex

唔穩

綠毛唔係下下秒 迫擊炮應秒到

其實兔+魔王+momo全滿連掛唔掛到ex4呢...
241咁排

兔夠閃應該得

好似唔得 不過未升滿之後再閃

ADDED

唔知活動完前推唔推到EX6拎爆擊裝呢

Same
打完ex5又停咗

啱啱諗住造下s機開上級訓練
720 720 230 240 230七 八次中得一部
之後應該一日一次算

咩叫保護機最低果條

4000 900 300x3 100紅

無啦啦又有3000資源袋

紅狼係咪空鏈就鍊得？
努力升緊90 同分解

twitter話星期六日個陣有d人login唔到
所以賠

Ex6出六隻ss人都未出一件ss裝
諗住打到件儲下就收手去鍊金

個營運真係幾好，有咩事都3000資

me

之前有次出事派1500比人屌到化

活動交換所reset果次

呀呀呀呀呀 on9呀 想換素材set換咗最下級module
呀呀呀呀呀呀呀呀呀

沒有蛇盾同紅狼既唔知第幾日

All in
鍊金再all in
本多終勝

有排都未有得鍊金

點解無睇一排個信箱會多左咁多野
之前發生咩事係咁送野

成日送

ex2一場16粒魔王幣 都ok
最緊要換晒素材先

紅狼煉3-1e係點配點同咩裝？

裝 攻擊晶片 爆擊晶片 對輕型os 飯盒
配點 210命中 計裝100爆擊 其他攻

想問今次活動係咪仲有下半PART會開

無啦 開晒 下個活動都好似係得一張圖

唔L係嘛，咁去到幾時
我魔王幣刷得勁少

洗唔洗中破？

唔洗 裝全滿嘅話滿血都得

好似好食ram
Xs max一出home screen又要重新load過
我都係想收遠征即

電腦

我有次試過掛到部電話出過熱警告唔比我用
其實我唔明隻驚明明唔係話果D 3D好勁既驚
但點解都會咁樣又食電又過熱

番緊工呀

珍 用電腦好好多

下一步應該點做 想活動前換返隻金毛 莉莉絲
冇哂資源

Google desktop remote 部電腦

Office封咗google app

刷左白貓先 金毛係指眼鏡果隻老師？

可以用手機remote屋企部電腦

掛滿momo同白貓先

我會直接用電話掛機

你用電腦掛唔洗長開部電話望住

研究下先 不過老母有鋪熄我房電制癮

你唔係set自動出咩技咩技應該捉唔到自動收遠征修復都係幾個制 問題係要你點樣自動知要收要修復

好撚奇怪
用火機MOMO同毒刺個陣打4EX明明好穩
但唔知點解有時突然有一場炒車....

試下毒刺塞個興奮劑

邊支叫興奮劑

戰鬥刺激劑好似
個效果係加行動力同戰鬥續行

我知邊支了
但係我隻毒刺好似命中唔夠

我活動4ex要放齊5隻先刷到好食資源
應唔應該照刷？

最少應該可以3隻 你用咩隊

我用狗盾 核彈 momo 毒刺 B-11
應該係我唔夠傷

B-11唔洗落應該都夠做

係夠做但唔穩
如果第二關清唔切就會死一隻

果隻撚屌野通常射789果行先 你毒刺8核彈4狗盾5momo2 毒刺帶個興奮劑戰續基本上就無事

依家刷貓同momo 但係可可成日頂招 搞到莉莉絲反擊唔到 係唔係要轉人

毒刺同狗盾要幾lv先刷到ex4

核彈同B-11 唔洗落啦 可可個位落隻打手/有被動幫人加攻buff嘅角 最好係精靈奶

毒刺求其裝到興奮劑就得 淨係要佢黎引爆隻怪 狗盾唔夠裝嘅話要滿lv 插2-3連

兩隻都未升過 睇嚟要試魔王momo月兔

其實佢送咁多金同藍代用
我好唔好用落天使同魔王度唔好再哂時間刷
我天使刷到而家都仲差兩隻

計埋換？

換既話我剩係換左活動果隻天使
用晶片果隻我未換

10月7

金翅仆街鳥
我魔王都唔知換唔換得切

dom隻莉莉絲單刷ex2應該性價比最高

放正中?
裝落防裝?

差一兩隻我覺得ok嘅 可以等之後建歪

標準os 電罐 其他隨便

因為我見D代用多到頂住哂我個身D位....

餵左02先囉

Ss core起碼要番10粒 5粒俾02 5粒俾無敗龍 之後先隨便用不過無敗龍唔知幾時先出

魔王刷EX6一大堆

02我完全無掂過
好用?

我連天使都未刷完落唔到去魔王
同埋我唔知刷唔刷到EX6

依加未buff一般 buff完先勁

我轉頭計計我有幾多隻金同藍CORE先....

藍core隨便用啦藍色果d可以拎到好多

Btw交換d野記得換 聽日就十月一了

差d唔記得

有邊D一定要換
上次活動我唔記得換剩係6千幣...

活動果個未完住 換每月果d裝肥 金藍core

我都係

順序落 仲用緊高效刷Emily

高耗*

唔該晒今晚試試先
不過我興奮劑得b rank果件

入左魔王頂可可位 得唔得
三人陣？

有冇人可以今晚借隊俾我過埋ex6

無維護都會轉？我記得上次係轉活動果一日先換交易所

有d料唔多夠未換d裝備

餐刀隊配魔王要唔要，但係要3個半鐘魔王探索返黎

我ok呀 請問你個名/id係

弱い鯖

マルクスssss 申咗

加埋
犯法就係犯法
求帶

裝肥果D會 CORE唔記得

終於過埋ex6
而家係要諗點刷天使

咁係咪唔駛借隊？

我係 頭先手動試咗

可唔可以加好友
UI: 1601284072006030641
ID:犯法就係犯法

加左，你要借咩？

而家10隻金core 11隻藍core未計今次活動果d
用唔用d金好

主線煉金唔覺意满連紅狼
綠毛如果煉3-1E +攻爆? 推满連?

3-1e 用满連老李會唔會晒?

卡緊ev3ex

新手可唔可以學佢咁用隻A級頂住檔先
之後再拆

當然可以 要插嘅話最好插d高%又唔用嘅角

迫擊炮係邊一隻？

好似叫伊芙利特

A支援機

搵到了，呢隻有升到90，想問下要唔要滿鍊？點樣配點同用咩裝？

借黎打活動攞獎品
Thank you
仲有冇巴打可以加我帶下新手

咁即係要借邊關得架

活動ev1-6ex果啲
用左巴打隊野輕鬆打左ev-7

1-6ex
要分別6隊唔同

時間唔多 你要首通既話要快啲向大家求隊

咁你要聽日先借到我隊
如果ev-7都吃力既話借隊都未必可以全通，ex5,ex6果d wave1都難搞

努力升緊 睇巴哈話好易升lv 玩左兩仲隻莉莉絲仲係得60
應該打到第1wave既
仲有冇巴打可以借隊

罐頭有咩用
買左增加隊伍 仲有80罐係到

買skin J

好貴下 百幾

開下位先
個人認為起碼400先夠用

有冇日服大腿可以借隊過EV5,6EX